第三日無搵佢

好叻仔

收撚嗲啦懵鳩

佢掛住你

屌你老母搵又話我 唔搵又話我

無可能

已經成個星期無搵
佢都無搵我

加油啊

吹撚脹? 我一拳打撚到你入icu

樓主心靈幾堅強

繼續努力

少少啦

咪撚嘈啦 岩岩開始咋

多謝

收撚皮啦

諗住計到幾時 ？

我第二日，樓主加油
因為我俾佢block咗

屌你老母隻揪囉

關你撚事

橙啊 好彩我有得睇佢在線上

屌你
睇死你見到佢在線上又忍唔住搵佢吖

不了 一諗起如果搵佢 佢又會已讀/ hea回

收撚皮啦屌你老母